百思不得其解：推廣擺地攤有咩好處？

1.唔洗交稅，影響稅收
2.唔洗交租，影響鋪租、業主收入、房地產價格
3.打擊個體戶經營，逼小店執笠上街營業
4.影響治安，黑社會收霸位費、保護費、清潔費，趁人多混亂扒手出嚟搵食

個個有野做, 叫有一檔野, 就唔會上街

唔係個個俾得起鋪租

咁如果個個都出黎 咁邊個買野？？

俾啲嘢佢哋撈塞住佢哋把衰口之嘛。
美國佬都去火星啦仲擺地攤

賣畀隔離果檔

支那人DNA就係咁, 好難解釋

再唔比人生活無工開直頭暴亂啦

全部人都要看檔咪冇人得閒作反

其實台灣咪又係咁

失業率高, 社會戾氣高, 好易有動亂, 好似美國咁
而家俾你開店, 等你地覺得搵唔到食係自己能力問題, 唔好怪政府
令你地冇可能齊心反政府

原來標準答案係冇好處，中共咁做純粹因為佢戇鳩
樓上咁多人幫中共解釋真係好好笑

你係連登開post只要topic係一個問題，無論條問題係咩問題，都會有人答到你，唔信你開個post問下點解1+1=3